拎到波，轉唔到身，身後有人，多數點做

用身位頂住，再望隊友再傳?

向前衝

橫傳

爆底拆屋

回傳即轉身走位
一係就first touch 轉身

L1 + X

fade away

剔起個波倒掛

跳起雙手入樽

批㬹再順勢轉身

如果回傳路線俾人mark左，唔上唔落咪仆街???

咩波先

Btw收山腳

男人浪漫- 足波

爆佢泵開佢

向前/左/右帶一兩步先轉
或者整個假身順便望一望對手再向空位推

假動作向左/右急轉 然後出波過人

放屁

你拎波果下 決定你轉唔轉到
你彈遠一兩步 就已經夠位俾你郁

禮貌啲講句 唔該借借

向左/右轉身 推一兩步就轟埋龍（如果係禁區頂嘅話）

睇得多波都知

無個人能力都係
一路帶波去後面
回後再1 2 走位 放遠傳

清出橫邊界外

拎波前已經要望隊友位置啦
如果係高波你點做二傳，叫個波空中等你一陣